是日晚餐，泰式香葉炒肉碎飯配炸蛋

因為lunch食左牛排，所以夜晚就食返少少簡單又開胃既野

材料: 免治豬/雞肉，蒜頭切碎，辣椒切碎，豆角切粒，金不換(九層塔)，豉油，蠔油，魚露，青檸汁，糖

豉油，蠔油，魚露，青檸汁，糖溝到鍾意自己鍾意既酸鹹甜鮮備用
大火鑊加油，爆香蒜頭同辣椒後加肉炒
肉開始變色後加豆角繼續爆，要保持拋鑊/攪拌以防煮燶
豆角出水後加調味汁，炒到材料均勻上色
上色後熄火，離爐加金不換，撈勻就搞掂

炸蛋做法:

用多比平時簡單既兩倍油落pan，夠熱後打蛋後，之後唔好移動個pan
用羹淋油上未熟既蛋白到，等蛋白開始產生氣泡就搞掂

好少煮泰式，所以一開始冇咩信心做炸蛋，點知原來咁簡單
順帶一提，好多人以為redbull係鬼佬野，其實起源係泰國，所以今次配redbull

Rare image of my roommate唔識用鑊差d火燭

想食

真roommate報告: 已經全壘打

其實樓豬而家係邊個國家？

鮮牛油曲奇

咁係拍拖 定 大家玩完就算

利申唔識風土人情

冇打拋葉 這post已完

離赤道咁遠撚買到咩

你果隻唔係泰國產？

簡單但是美

地球另一邊冇泰國野，盡左力

牙john大個仔

本身都大個仔，如果唔係都唔夠膽去馬

樓主賓周大唔大先

大概徐錦江咁

係咪一定要落魚露？
平時好少用到
唔想為左碟餸特登買

唔用就擠多d青檸汁都ok

Lm